大阪蛋糕舖

黎緊去旅行慶祝老母生日，想問下心齋街附近有冇香港好似美心同聖安娜個類，希望可以買番個蛋糕番酒店同老母食

好似有間叫爺爺蛋糕，幾好食

Harbs